[情緒病JJ]成日都覺得好嬲好炆

控制唔到自己情緒，睇過好多個醫生都冇用，CP又睇過，已經食緊五六隻藥我應該點做？

呢個問題甚至影響我社交、工作、日常生活，好嚴重，總之就係成日都覺得好炆，個樣望落去好嬲

殺警就會好返

做多d愛

其實好L羨慕果D天生點都唔會嬲人既人
根本係上天送俾佢地既禮物
屌你老尾，好L唔公平

未必唔會嬲，只係知嬲黎冇意思，自己吞咗啖氣姐

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》